[ViuTV] [淫邪節目] 鬼同你上位 逢星期一至五 23:00 (2)

而家可以真探靈未？

廁所咁大波

【尖叫！驚恐！花容失色！😦😦😦】

今時今日要上位真係唔容易 😔 玩到撞晒嘢，嗌晒救命，每個TASK都真係搵命搏 🤢🤢 為咗爭奪最高靈探寶座，8個女仔頂硬上，玩命靈探同你逐個玩！

仲有火火、保錡同埋七師傅三個至高無上嘅評審！搵出最有睇頭嘅靈探女！全新節目《鬼同妳上位》靈探真人SHOW! 星期一至五晚11點！

#鬼同妳上位 火火 Poki 吳保錡 七仙羽

呢個可做po頭

睇KB仲正
女又靚過佢地

Poki幫你地問左

馬桶閪

7cfu成日馬後炮

Fing乜野

aki OK喔

咁大個胸

係咪啊 係咪啊

你唔鍾意大波下嘛

7c fu

大哥哥～

原來有碟花生

太大波 唔鐘意

咁多個哥哥

7師傅係咁fing 嘅嘢好似傻婆

一講就有

七cfu真係好爆

老女人唔鐘意咋

演技大爆發，扮驚睇到好尷尬

咁大個空

似佢女人？

poki係度食

唔鐘意佢咁大個胸

大波不了

Lm搞鳩馬桶

屋主妒忌有人大波過佢

有冇人覺得Aki似台灣主播 蛋捲？？？

cls
咁暴露我驚有野咬多d囉

cfu 好撚正

佢本身就傻㗎啦
之前唔記得邊個節目出嚟玩喺度破地獄

POKI：真係頭暈 (飲水)
勁唔CARE咁

叫哥哥仲恐怖
一陣有人應你

咁撚快

好撚膠

個師傅係咪假膠嚟架
講嘢咁流嘅

畀蚊咬到升咗一個 cup

唔好笑 超渡的

diu依家先見到火火同保錡真係係度食緊花生

7cfu話好悶

七cfu

馬桶一低炒個樣啲整容痕跡出晒嚟

悶
幾時到ERROR出場
想睇193

cfu又9up

係間屋入面聽到出面班女9up

7cfu

好好笑

我唔識講粗口 我都想屌佢

7cfu carry

你讀好多書呀?

想睇佢上去

笑死

佢地好撚悶呀！

笑死好L悶

7cfu真係好撚好笑

唔識講粗口都想屌佢
7cfu

我都唔識講粗口但我都想x佢

我想聽你講粗口喎

屌CFU係最想上位個個

我讀好多書架

講粗口會唔會冇哂啲法力

師傅好搞笑

哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥

d女又唔得，7師傳又9up, 咪唯有食下花生囉

梗係啦

個師傅又唔上去

笑到我

師傅搞笑

cfu
我唔識講都想講

TOTO真係冇改錯名

poki串鳩個阿嬸

你行快D啦

師傅好頂癮

屌

好搞笑 話佢哋好悶

你行快d啦

笑到都唔驚

邊個叫馬杼

其實保崎係呢個show有乜作用

Cfu又撚

搵KB啦

都話笑片嚟

陪笑

真係好悶......

貪佢平先搵佢嚟坐(好似係)

快啲 快啲
Poki:入返去

屌 好撚好笑

Toto無上去但話自己上咗

食花生

鬼都驚左佢哋 飄走左

個師傅係咪譚仔開完工過黎？啲口音咁似

行快啲啦

根本係7CFU SOLO搞笑節目嚟

其實呢個節目 最驚應該係 PA

有野壓住心口 係咪比鬼抽左水

有7cu 加成

啲人話講粗口可僻邪

啲女真係好好笑
個個係到 「好驚啊好驚啊 好暈啊好暈啊」

odi

師傅趕收工

岩岩有個勁惡
出黎做乜阿 入翻去

鬼同你抽水

唔識講粗口都想屌佢

越聽我就越嬲

odi都幾正

Odi

d女仔全部都好似唔想做咁

屌唔想做又入嚟玩

個節目jm9

根本就係on9節目
唔係靈探黎嘅

把聲好淫

得返odi可以望下

出野係咪叫鬼同你笑 7cfu真係笑撚死人

Odi真係好正

建議viu同7cu整個類似皓雲師傅咁既節目

我老母都睇到入哂迷

D叫聲 jm9

大隻西

呢條女想屌

喊

計樣同腦其實odi最正

好撚柒呀 隻肥豬呻吟

間屋係邊話時話
出面個景幾靚

我都聽到好嬲

cls

一字馬

做一字馬
屌

間屋係邊個武打明星？

呢條女最正

做一字馬

屌你老母一字馬

做一字馬
撚狗

男人心一字馬

屌你老母 一字馬

ODI岩岩講乜，MISS左TIM

最淫邪

點解無啦啦要做一字馬

g持

成個節目不停疊聲

就係想睇佢爆

屌....靈探節目？

乜撚嘢
一字馬
其實係咪 poki 佢哋想睇

好扮嘢

依家有個眾生叫你做一字馬。。。

Cls 一字長做乜鳩

個師傅好撚膠

點解要人做一字馬

而家係我嬲

女人心一字馬

啲鬼叫佢做一字馬

好撚好笑

呢套野係咪當d觀眾on9
好悶 純粹睇女

啲鬼想睇佢做一字馬

呢個好淫

一字馬真係做多左

係咪整古節目

屌你c fu

鳩UP唔使本

著裙爆軚

7c fu認真講9野好撚好笑

究竟jm9

啲鬼叫佢一字馬

擺明玩佢啦

其實好好笑 當整古都幾好睇

好撚淫

唔好叫啦 兒童不宜啊

呢個節目個定位想點？

師父做咩

on撚鳩， 一字馬 不如叫除衫啦屌

唔算好驚

jm9

為左睇七師傅 條條女都咁醜

條女好柒喊得好作狀

究竟佢哋係度做乜9

個師傅係咪搞笑呀，一字馬
仲話啲鬼叫佢做，師傅叫啲鬼叫佢做一字馬je

D 鬼想條女做一字馬 cls

Cls你哋咪就係嗰班鬼囉 認真鳩up

屌你呢個 comment 仲好笑過個節目

CLS節目無窮既歡樂

牆貼臉
啲人話牆邊好多

點解個個都要扮驚，入到去大笑唔係仲上位咩。

佢成功地鬼同你上位了

喜馬拉雅星

叫到呻吟咁

做咩要撚9佢

叫撚到扑緊嘢咁 屌收聲啦

佢先係主角, 班女都唔靚

呢個把聲最淫

屌好on9

貼左仲驚

係咁講師傅話

最後話個師傅係老臨黎嘅就好笑

d 鬼叫佢做一字馬 呢個啊7 真係癲得幾勻

收皮啦煩到

嗌到咁以為睇緊AV

都唔知做乜

好仆街

我到底睇緊d乜

鬼 ：7cu叫我叫佢咋

好想屌

笑到肚痛

條女把聲好撚造作嬲打

火火玩到好開心

真人show黎講，呢套都幾差
完全冇花火

其實係睇佢哋反應就算？

好鬼嘈，轉去77台算

淫蕩的上床聲

火火

呢個最好睇
師傅係識得搞氣氛

呢個Mangie應該係果種天真嬌好易呃嘅𡃁妹

最鍾意呢個

睇7cu發膠

火火撚女節目

益下啲靈

黐脷筋嘅喂 冇個咬字咬得正

今晚第一次睇呢個節目 on9到唔撚想睇

佢一路叫 我一路笑

Toto

天氣咁熱，著少啲都冇所謂

仆街啦七cfu
又話唔好咁淫邪

on9cfu

呢條女好聽話之前果啲完全當火火同cfu死

益下d靈
7cfu真係一開聲句句都係金句

個師傅係咪on9架，著少啲益下啲靈，cls

其實係 有啲on9

C fu 認真樣講膠野

7cfu其實係咪冷面笑匠黎?

有集好似要cfu幫其中一個僻邪
想睇嗰集有幾咁鳩

呢班人拍完都應該上唔到位

個cfu睇落好廢喎。。。

真係好L79

9up當秘笈

個師傅一睇就知9up 呃飯食
完全唔恐怖

益下D鬼呀
唔係點上位

少布唔係淫邪

你要上位 佢要上身

好撚嘈 第一男友視覺

7cfu撐起成套嘢

下集好睇

迫人熄電視 太on9

個節目真係

我老母話好無聊
但佢又睇得好認真

似佢老婆都幾不安

佢擺明同主持夾埋玩啲女

你要上位 佢要上床

CFU係呢個節目VIP

最上到位係cfu

屌好on9 原來鬼係其次 反應先係主 但有無諗過真係有可能賴嘢

抵呢班人唔紅 咁嘅性格
得denice一個正常d

七師傅：sor 靠呢套上位嘅係我

7cu金句

佢要上身 你要上位，各有所需

呢個原來係歡快節目來

Cfu撚狗咁撚

愚樂I love U 嚟架喎哩套

我開始識欣賞呢套野，要當笑片睇先好睇

之後會有賴嘢

好認真做鳩野

成套野真係睇7cfu

係好撚on9

口裏說不

邊忽似甄妮呀大佬
要人坐/一字馬/面貼牆
就算有冇鬼都好, 污糟囉
不如叫人執地下啲嘢放入口啦 痴線

個師傅搞笑過司徒法正

我覺得呢套幾好笑
當佢係玩膠節目既話

7cfu最好睇

個師傅唔撚拍喜劇真係曬撚左
個一字馬 我合唔埋把口

珍
唔知點解見到班女咁驚就好撚好笑

唔係掛 你有冇睇入座㗎
Odi正常好多

其實係比7cu上位

識玩梗係出到去黎扮野玩返7cfu轉頭

鬼呢家野，信則有不信則無

一定係假㗎啦

Viu啲節目九成係咁

對眼幾似

想睇

頭先退出嗰個其實都中左招啦

成套野靠7師傅

係 佢上位

7cfu好正,句句都好頂癮

呢套好笑喎 幾正

呢套既定位係講鬼定搞gag
認真問
同埋話似佢老婆條女名係

事實嚟

所以又有女睇，又好笑，幾正丫

主要睇toto個波 同師傅

當搞笑節目黎睇會好好多

真正上位得7師傅

呢套嘢簡直係VIUTV十大 on9 之最

點解咁講
因為面青口唇白?

呢套野第一集都已話你聽係撚人節目比人搏上位啦

到時再睇下佢哋做戲

Toto對波好撚正

Cfu上位

但我覺得少悶
想轉 77

有冇人開 77 post

係

toto就堅醒啦
着件咁嘅衫我唔記得佢個樣都記得佢對波同個名

入住咪真係靈探節目囉，正正常常
呢套jm9

當笑片睇

馬桶

著少d 原來會益到靈體

以前覺得7cfu作為法科師傳成日9up唔岩，但睇完呢個節目，我又覺得佢真係痴9線，從來佢都係一個諧星，只係扮緊師傳

七師傅之前幫潘紹聰靠水晶球睇對象
點知係個男人黎笑到仆街

認真講笑話好正

第一集最好睇 係床到碌

曼玉會唔會真係奶左野

宜家上位似係7cfu

擺明借鬼搞笑

有就有，無就無

係仔你就唔覺悶啦

如果佢改名叫波波仲好

淨係望到佢對波

佢被鬼吸左啲靈氣 變相能量低左 手尾都幾麻煩

第一集好多腳睇

節目效果嚟㗎ja...同av一樣㗎⋯⋯

如果呢套嘢換 brain dixon 入去
我集集都睇

你睇到？

睇緊第一集 個mangie好撚大波喎

所以火火講得好啱 話明係上位節目
Toto咁樣係啱晒節目風格

係咪會短幾年命

我記得啦之前雙龍出海佢師傅都有上去搞笑

我同爸爸睇得幾開心 可能遲啲仲會有細佬

叫黃百嗚簽佢拍xx喜事2021, 應該會大收

聽日入去條女幾正
乜名

佢畀 siri 上咗身

Diu無睇過呢集

方進新咁

叫聲都唔錯, 反應幾真下

但覺得好假

果時都聽過佢講話一入賭場會衰七七四十九日
啲男人又會犯淫邪賭完又叫雞會輸到仆街

見過身邊有人中左 又係類似 佢搵左師傅搞左好多野先之後好得翻

呢個反而有印象 好彩一次都未去過

好想睇

真心話

有冇link

媽媽仲生到細佬比你咁後生？

咁應該要揾個飛釘先掂

香港從來無女星咁上到位，做得呢d都俾人話cheap, 之後好快唔見人(可能俾人包左)

50：25

真係堅？

最記得韋小寶嗰集

好似要睇你八字先 唔肯定個個係咪都會 但總之好麻煩我唔係師傅

自己體驗下

不了

一講粗口就散功啦……

睇到R撚哂頭

七師傅其實係咩流派既師傅？ 見佢用西洋魔法 但係又有d中式野

笑又唔好笑，女又唔靚，仲有件豬閪著少布就當出位
仲請埋個9up師姑叫人做一字馬話鬼想睇

成集就得個嘈字睇唔落去

岩岩都wiki諗返起
火火俾佢撚完搵埋佢一齊撚人

佢話自己中西識晒

正將派

知音
依家惟有睇 今晚趁熱食 頂癮先

潘師傅話你今日穿白色係。。
7cu ：我同你係咪隔得唔夠遠，好似冇米半

佢真係搵左師傅作法先好得翻我身邊有人經歷過 信不信由你

Viutv 玩膠好叻

咁原來個節目 佢先係上到位個個

柔柔同阿呆單野搞掂左？

有保錡就知呢個節目唔會認真我去邊啦

第一集 cfu話見到火火有太太

但保錡呢兩集都好似冇乜點出聲喎

cfu幾忍得下笑

咁佢肯飛釘露點有乜所謂
香港人不嬲都扮思想開放 然後乜都屌一餐嫁啦

所以香港人思想其實係極保守

幾健康 strong nice guy

七師傅不嬲都係咁架啦 唔中意咪唔好睇

明明得Viu 肯開放。咁都睇唔落去啊睇返TVB啦

火火係有老婆仔女架
定係我get錯你講野

啱啱睇返雙龍出海嘅第五集
7 c fu 堅好笑

事實上tvb係好清楚香港人心理

睇晒 幾好睇
佢哋一齊淆底好正

集集都勁正 又玩得
利申：fans

viu 都好明白大家心理
大家都話呢套嘢好 on9
但又推到咁多 post

我覺得好好睇。師傅玩鳩

咁你又講得岩，我地係一邊屌一邊笑一邊睇

呢啲先係真靈探
其實5至10分鐘要玩一組真係好chur
根本做唔到啲咩
靈探純粹係噱頭
如果係我 我會要佢哋係入面做啲task 或者介紹歷史 讀篇文 呢啲真係基本

上一套外餸正正經經都冇乜人討論
就知大家心底想睇啲咩節目啦

有，大家緊9神囉

厹神趕客

屌因為終於發現唔可以認真睇
其實想睇poki 193入去 193係error遊真係有feel到嘢

成日都做煮嘢食節目好沉悶

肺炎冇計啦

除非佢播返矛盾 2

因為193果度真係好猛

193單拖去隧道靈探堅猛
但係又帶點好笑

陣仔，有無考慮一下麻甩佬嘅感受

七師傅講嘢好好笑

佢講好撚悶 笑咗出嚟

柔柔 Denice？

大家

之前外餸排撚到勁後
七師傅

大家一邊話好淫邪
一邊撳入去睇重溫

十足十小學雞對 AV 嘅反應

一早話左大家係會屌住睇
你睇下之前10半打後個set節目邊個可以一集推大半個po

辣伙頭 郊遊遊

仲要係193自己無事 但係身邊啲人就feel到
佢話去完隧道嗰晚 同佢同房嘅工作人員就比鬼壓
但係佢自己就無

悶到喊個節目

七師傅型撚到

viu 都睇死大家邊睇邊屌啦

睇7cfu了

全部都係事實

睇雞了

大家有冇食過素餐肉

好霸氣

7cf 帶你上位

she wins

正呀播愛記

開波

你要上位佢要上身

連登定律：逢反必紅

嗰陣辣伙頭勁多人屌但推得勁快
同期黃秋生個個話好彩但推得慢好多

正

今季條中場

七cfu fans召喚

黃秋生嗰個 係邊個

係咁叫人行快啲

睇cfu

去意大利食野

師傅好玩得

我點快得過佢

話人醜 連雞都做唔到

屌又係條八婆Denice

PEPE : 喂我得罪你咩

又鳩up

好正 我鐘意

人鬼情未了

擁抱

個鬼都唔存在 點抱佢

師傅

似甄妮

唔叫你一字馬未算好彩

好似人妖

學霸咁勁

玩9denice

屌 poki 真係喺度

直接係鬼屋自慰

另一個是咪提子比鬼睇上

Denice 好撚搞笑

人地都睇唔上你

真心講 呢個節目好有特色喎 好撚好笑

七師傅最好睇

又真係好多人睇你唔順眼喎陳麗柔

同鬼kiss

7cfu 9up頂點又好好笑

唔知點解我幾鐘意Denice
覺得佢好搞笑

究竟食咗乜What the Food

會唔會係初吻嚟

呢套真係睇啊柒師傅
笑撚到我

師傅其實係導演

don't try to understand
feel IT

呢條女咁似晚吹罪光燈個可怡

我只係覺得佢係一個八婆

請問係邊個星星間屋

師傅係咪想佢含撚

笑撚死 7cfu一齊鳩up

佢做對號入座太bitch了

明

Denice講返姣仔經咪幾好

傅聲

佢比人屌過好多次啦喎

係嘅話就會叫佢跪低啦

最鐘意7cfu

我都好鍾意你

陳麗柔仲八婆喇

啱 入座個陣好明顯

擁抱佢

屌 7cfu

笑到仆街

屋主我好鍾意你

CLS7cfu好有愛

第一次見到比火火更主導節目嘅人

無聊到有d on9

就係係對號入座鐘意咗佢
覺得佢個人幾真

陰間左膠

巫婆鼻好撚嘔心

佢bitchy 得嚟好搞笑
好有個人特色

poki三集加埋有冇講過十句野

雞柔做佈景板

我都覺 幾搞笑

佢本身係model?

啱咖啦 唔想睇佢

Poki都收皮

啊7cfu 講d咁嘅嘢好難驚wor

即刻講幾句

好聽就係真 唔好聽就係八婆

食花生多過講嘢

咁快完嘅

係 呢個節目有佢我先睇

武打片

入去武打 cls

cfu講譚仔話

toto

一鑊比一鑊.... 金

有無人覺得呢個denise個樣真係刻住八婆
真人一定到爆

好into呢件事。。。。

阿師傅愈咁講愈似鳩噏

又 bikini

林俊賢個女

3點式武打

Toto已經著緊啦

佢哋著三點式係畀你睇定畀邊個睇

c fu

ugly

幾另類

如果陳麗柔著咗三點式
同唔著有咩分別

toto著咪得
本身嗰件都係啦

畀鬼睇

其實點解要有poki

紫衫已經著緊三點式啦

cfu

第一次睇 其實咩事點解咁鳩
係探靈定整估

馬桶會唔會第一個衝出嚟話著

雞黎炸， 屌你地

嘩屌今日第一次睇，
紫色衫條女衣著發生乜撚嘢事

Toto著緊啦

你當搞笑節目睇就得

師傅：着啦着啦

群眾壓力

經理人仲正過Denice喎

佢已經薯咗啦

佢地唔怕得罪李小龍fans

著先有gimmick呀

有咩問題 做咩唔著

屌又玩鳩啲女

幾好人，比佢自己揀

博更多畫面

Toto都著緊啦

又係呢個 denise
之前星座節目又俾好多戲份佢

好識捉啲八婆心理

咪係

冇波睇撚有收市

屌你老母荒山野嶺點搵件bikini出黎
實係買撚定比啲雞著

呢下有d 無聊 bikini個part

真係整蠱節目來

火火 DNA年代已經玩緊呢味

唔係李小龍呀

傅聲呀傻閪

Bitch

嗰個柔柔係咪新移民嚟㗎？

仲有一個人呢淘汰了？

我覺得佢集集都係到扮野搶focus..

鬼同你上位嘛

果個都叫經理人

屌又唔見有人鬧啲入去 graffiti 嘅人

完全符合主題 要上位

得toto出到位
其他六條女悶到hihi

成套野觀眾睇落會好無聊

做乜野

咩事

做緊乜鳩

呢個係武打？

作為女人都有d鍾意佢

自己走咗

Denice真係好蠢 大染缸唔啱佢

真係好八婆
少少氣質都無學人做明星

Sorry 柒咗無追呢套

幾條女做乜鳩

做乜9呀

你幾時產生係靈探節目嘅錯覺

唔會囉 睇師傅都夠

完嫁啦……………？

扮鬼上身

好無聊

話撞邪走左

好悶，失敗

第一次見已經問緊
少布黎講我都係第一次覺得咁樣衰

做緊乜9？

做乜9

屌拍緊 打天下？

都唔鳩驚

陳麗柔點睇都似一隻g

野都未講好..... 好扮野

仲衰過小學生

點解咁無聊㗎？

呢套嘢真係可以果斷放棄
VIUTV啲節目點解可以越嚟越差
技窮到咁

7cfu做埋武指

d comment 好兩極
一係好鐘意佢 一係好憎佢

咁公道講wt the food係收得又口碑好嘅 推po慢係大家都認真睇啫

白與黑

咁夜 正常人都訓左啦 邊有人打

真係好淫邪

都唔知做乜撚野

殿nice <—-七師傅口音

第一次睇 究竟呢套節目做緊乜

唔怪得要玩上身 冇野睇

似模似樣 不過普普通通

難道我可以扭轉宿命重遇你一次~~~

節目名係鬼同你上位 啲女講明想博上位

認真講9野

捧8條女上位

班女完全比唔到戲cf

將AK個頭 p落佢地度

整蠱埋啲觀眾

睇依套係為咗睇cfu

地與天的差距

仲要有少少鄉音

邊睇邊屌
拍出嚟就係俾連登仔睇住屌

AK 邊有咁大波

搵呢個師傅番黎認真探靈都變搞笑啦
次次上總有一瓣係左近都變笑片

佢呢種性格真係會令人好鍾意或好撚憎

撈C呢

棒師傅囉其實

同佢做朋友會好開心好歡樂
日日一齊細聲講大聲笑
做埋啲bitchy嘢

屌 我岩岩睇廣告都唱左出黎

That's true

viu : 你哋咪又係屌住睇

經理人上咗位

都唔夠大啦

難道故事終結早已註定沒法制止~~~

反正都整古 點解唔跟日本 加D驚嚇野入去

我睇緊啲咩

露奶唔係問題，我都想睇
但呢個露得好樣衰喎⋯⋯

唔好玩，話鍾意黎黎去去都係果兩條友
唔係分身都可能係兵啦

難道故事終結早已注定沒法制止~~~

畀下意見姐

好mk

套嘢on9
都要有嗰八條on9女先出到嚟

點解現實好似咁難見到哩啲on9女

套野第一集已係咁定調
點會expect內容認真

頭先幾條女冇乜波路wo

露得靚駛上呢個節目？

嗰陣初度遊日本篇都好多人話棄 點知

應該只係未見到

唔屌邊得來進步

我冇恥笑你意思
我笑viutv

唔睇又點屌呢?
頂咗3集而家咪頂唔順

邊到出咗問題

咁似談善言個頭落去

其實我不理一切挑戰拼命試

七cfu原來外國讀書
法新社記者

痴撚線 我女黎架

又話著BIKINI?

最大波兩個係同一組

有冇source

隻Aki 個格又係想打鳩佢嗰種

廁所對波

如果見到有條女喺街咁著我會第一句問佢個look咩事而唔係睇佢對波先

有無人覺得odi雖然身材唔爆，但感覺淫底

好撚鳩

fd囉

呢隊正路好多

揸波龍爪手

做緊乜鳩 紫色小布條女好柒

談善言 (大波版)

四個女仔八隻奶

紫色衫咪係

結左婚未

尷尬

有冇巴打有陰陽眼睇下其實有冇

好老尬...

呢個po無圖

想聞佢格肋底

做乜春

Oh....

得佢一個順眼

好淫邪

唔好啦
唔想睇到 toto

鬼都俾你地嚇走曬啦

真，條片老尷

好尷尬

攀險峰千次萬次

唔知

吸引色狼

點解咁講呀

至少我唔係係純粹上次望過下講星座嗰套嘢覺得佢好bitchy好搞笑，今日開電視又見到佢有做，先講兩句

不過我都唔排除真係有兵嘅

Cfu又引我笑

咪有囉 cfu

商場大量

不如比7cfu一個solo一定仲好睇

似想吸引色狼

對波都唔比下戲

who

成個look都好出事喎，著番條長既運動legging成件事未好好多

Poki: 唔知佢哋做緊咩

師傅上全民造星3啦

cfu 真係e套野靈魂

7 CFu係台灣人定蝗

屌你7cf話人地想吸引色狼

邊撚個諗呢d idea

7 cfu 露奶仲好睇

想吸引色狼

cfu真係好中肯

仆街好賤

唔緊要 我都覺

係個樣問題

好似馬來西亞定新加坡

佢好似有個山頭仔 平時渡假用

Toto仲要彈幾嘢

哇屌 隻紫雞特登跳幾下

咩都呢講曬
唔岩聽就話人打手 分身

都唔係，不過佢望落内裏淫邪啫

屌唔好同旨呈馬田爭位啦

又撚鳩denice

想睇mangie個腩

7c fu 好大波

好眼瞓

佢真係好撚雞

肯定好好攬

成班可能幸災樂禍

灰綠shirt條女咩名??

cfu明明好認真咁講但硬係覺得佢搞緊笑

係咪佢好恰啲

Denice又贏Air time

Siu撚死

會飛嗰啲出哂嚟

班女都開始捉到個套路

擺明

我都覺

已經分唔到7cfu係撚緊人定點

denice個樣咁閪
鬼都驚啦

師傅堅唔堅㗎

佢肯衝入去，ok呀

上位呀嘛

八條女都咁假 7cfu最真

aki講野成日扮弱智

個節目想點

無理由搶人地個獎勵

成班八婆

呢套野似係想捧紅阿cfu多d

Aki呢句臭閪到
搶咗個獎勵
仲要扮無辜

撚 佢上集講左好悶

我都係女
純粹真係覺得呢種性格嘅女仔幾搞笑

7cfu第一

cf好認真ga

你要上位
佢要上身

仆街

你要上位,佢要上身
金句

請左咁多出黎

笑撚到

黎料

話唔好搶人獎勵個個好L假

好唔鍾意denice同柔柔

7cfu發火了

金句好正

Denice心諗：jm9

CFU係咪癡左

我覺得佢似mama san多囉

師傅霸氣

師傅真係好撚煩

咪又有打燈

有幾多

讀咁多

師傅好好笑

7cfu真係好撚正

佢要上位你要上身

denice what

邊有咁多鬼
7 師父都係呃飯食feel

好悶......

呢個節目好浪費時間

咁快出左事

出事了

堅痴？

出事嫁嘛

臭閪到

咁快出事？

What the fuck

有無陰陽眼巴絲真係睇到有野

出事架嘛

7cfu可以攞奧斯卡

勁尷尬

7cfu 真係搞笑

上左身

條條女都好假

咩都冇做喎

司徒法正咁

呢套嘢真係終極無論

有無人有陰陽眼睇吓 係咪真係咁堅

係呀 之前已經覺得佢係神棍

似mama san叫d女咁

又捧denice....

覺得好流

poki仲笑

認真㗎7cfu喺恐怖二線都係咁真

我如果係現場會笑到gap gap聲

嬲啫屌

頭先靜下來嗰陣應該係培養情緒

女人小心機

保琦好開心

幫你加錢

第一次睇
好ON 9

假到仆街

出事㗎嘛

Poki仲笑

仲有poki 係到鳩up

Denice啲戲10分有幾多分？

好似有大細眼喎

好撚樣衰喎...

0

Wtf tim

cf 最佳女主角

睇人仆街最開心

我都覺得流流地

點解唔叫佢做一字馬

揾都揾個做戲好D 既師傅啦

0分

仲有8分鐘就有呀祖睇

下？

Denise個樣閪都hihi

但係都無講點解失控

成班臭閪假到

入住請敲門一次都未撞過野
連頭三位凶宅都去過
會唔會太流

啲女即刻加入拎鏡

好撚戅鳩呀

假撚到

做咩野事

Aki搶鏡頭

呢個時候 個個都扮上身

會唔會突然襲擊阿師傅

成套野做乜鳩

2

條女同莊屎敏個格差唔多

好癲喎 如果真

Mcm 太勁

如果cfu去拍入住請敲門會點?

Aki 啲戲假到

其實做一隻bitch嚟講都值10分嘅

俾我都嬲鳩啦
好彩冇郁手添呀

師傅有心玩野叫左好多隻

唔紅係有原因
啲戲屎撚到

Poki

笑下Don9

7cfu 踏地個下好好笑

輪流鬼上身搏鏡頭

poki

poki食花生食到

呢part ok,幾好笑

poki mean 到

真係假到痴哂線

咪係囉

Poki好撚好笑

poki好波

一班唔驚 一班驚到賴屎

因為佢哋無7cf

黎到唯有硬食

師傅9up 太叻

做乜鳩野

poki好mean

班女個頭如果可以180度轉後面，咁就堅喇

佢心諗又唔關佢事

睇總有一瓣係左近佢上親去3個主持次次都笑到仆街

Aki閪到
搶人獎勵真係on9
又扮扭斷手

poki洗唔洗咁真

邊有咁多鬼啊
有鬼既話 請佢上林鄭身 幫林鄭跳樓啦

塊面黑撚到
使唔使咁呀

poki仲要咁問

Cfu 撚埋火火

denice 似嬲多過撞邪

好攻心 係咪有人即刻話佢啲眼神唔係有嘢

佢同cam man啲交流好鬼正

唔係點上位

火火忍笑忍到

請火火入埋去笑死

正想講，入住請敲門做埋2都冇

永遠的零

呢個時候poki又幾中point

一見到cfu就知係娛樂片睇得勁開心

好認真咁做緊啲鳩嘢

覺得火火啲節目好低汁

入住 林婷 Anson Lo事後有搵cfu處理你又知唔知

好無說服力

原來呢套嘢係睇d女有幾撚假

個師傅好似好流

呢啲先好笑

唔啱cfu喳

toto對波係咪上左油

不嬲佢style都係咁？
勁撚黑人憎

咪咁撚痴線啦屌

嗰陣睇佢乜撚召喚十萬天兵天將
cls

無錯

成個節目由頭FF 到尾啵

佢成個人都低汁
d橋又好撚old school

去瞓覺

阿妹係成個樣都恥笑7cfu

好有潛力拍綜藝

火火同poki睇黎都係以恥笑7cfu為樂

如果俾鬼搞 個師傅搞得掂？

好多法科人都係藍屍

[ViuTV] [個節目做乜鳩] 鬼同你上位 逢星期一至五 23:00 (3)

真，見到cfu只要當笑片睇就會睇得好開心

cf is not just for 通靈 OK？

aki嗰個位仲要搶鏡頭

Cfu : 冇呀冇呀 是但啦

係囉，呢套眼仔都唔放隻出來，就話有好多眾生

應該底成本。 咁樣玩鳩班女太好玩

啲師傅一定會話唔做得呢啲嘢

究竟有無陰陽眼巴絲真係見到有眾生？

雙龍出海

而家邊個要上位呀

教主好似話有野跟佢翻香港 要搵cfu搞先搞得掂

呢套嘢真心戇鳩

火火淆左

又有

mcm話有次拍完番香港病左勁耐

佢地冇睇MCM既直播

下集好似好好笑

預告條女鬼上身？

toto d戲好似真少少

玩到好大

好低質

宜家既香港恐怖過陰陽界啦下嘛

又係同一個地點嘅 以為會轉場

聽日有啲怪談feel

denice下集塊面仲閪緊
原本都覺得佢幾靚
而家唔想見到佢

Odi有波波

火火poki入一定睇

Toto唔著三點式都戲搭救

主持應該要入去啦

知道要上身，就唔著對露波衫

呢d地方踏地
佢一係就真係有料唔撚驚，一係就咩都唔撚識

哇屌 係度典果件咁似台灣個主持利菁既

上潘紹聰個節目
有個小朋友跟返

邊忽覺得佢靚

都話淫底

打功夫嗰度好好笑

眼仔係得入住有 獨特野黎
其他都冇 咁係咪又係流

聽日個集好笑過回魂夜

我都覺，簡直係皇牌節目

Cfu over左啦 愈講得多愈似廢噏 完全破壞氣氛

典撚晒地 睇預告已經笑到仆街

悶到嘔 老母堅持睇viu都要轉台

真 好心搵潘生啦，佢lead住完成冇氣氛

Cult 片大家唔駛咁認真睇喎

下集好似有啲怪談feel

MCM cfu講過有條眉頂住 煞氣大 先冇事

真心poki啲9up carry返個節目

佢先係主角

呢個節目係jm9

好撚想知邊撚個做導演

吹得就吹咁 話咩入住冇事

其實由另一方面睇
假設班女覺得根本無鬼
咁樣發癲黎吸鏡頭又真係醒

落降頭乜乜77 囉
所以我永遠都唔信鬼神之說 當故事聽下就算

有咩咁驚

七師傅搶晒佢喎

講咩都得架啦
我唔係唔信鬼
不過幾條女太作狀

認同

cfu要上位

預告上身個個係邊個

8條女 條條都咁假

鬼版攻心計